29號之後全港人逗留家中 自我隔離

29號之後全港人逗留家中 自我隔離 盡量少出街 除非買食物

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

我咁提出 就係想提供一條罷工以外嘅路線 等多啲人有理由唔返工

唔好買，而家儲糧，不消費，要市面一片死寂